====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tel est dont l ' homme urbain , à la recherche d ' une manière de liberté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

